[由紀台]龍王傳說

fb page:

第1集 我可以呼喚風
2015開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第5個

見到咁再kick中間

像破風